好想打走臉上嘅雀斑，有冇人打過可以入黎分享下？

我天生皮膚比較白
細細個小學個陣就有雀斑
到中學已經成臉都係
宜家廿幾歲人臉上嘅雀斑又多又深色
次次化妝都要用好多時間遮瑕好煩
就算遮幾層都仲會見到少少

有冇人打過斑可以分享下？
自己上網搵都唔知邊間美容院好
我人又比較怕羞
驚遇到啲勁hard sell嘅美容院唔識推

打你老母閪咩打

其實有少少雀斑嘅女仔先至吸引

去皮膚科醫生到打 千祈唔好搵美容院
打完係唔曬得陽光同要keep住搽藥膏 唔係好容易反黑

諗住去朋友介紹嗰間打皮秒

做乜鳩